受傷學長騙學妹脫褲光磨不插以保護前列線 結果忍唔耐中出被判刑

防人之心不可無！屏東一名女大生去年留宿學長住處念書，同情學長摔車受傷不能手淫，一時心軟答應脫下內褲、借學長從後用生殖器磨蹭其外陰部洩慾，沒想到學長磨到一半獸性大發性侵了她，嚇得女大生那學期念完馬上休學、一狀告上法院，法院審理期間，學長堅持當天只用手指插入，沒有違反雙方協議不算性侵，但不被法官接受，反批他犯後態度不佳、惡性重大，依強制性交罪判處3年2個月有期徒刑。本案仍可上訴。

「我一直扭動掙扎，但是學長越來越興奮，然後就開始用他的下體......，一直說很舒服之類的話......。」根據判決書指出，屏東某國立大學一名女大生與被告學長原屬同一社團，去年為了準備報考證照，特別拜託學長幫忙課後加強，案發當天她應學長邀約來到其租屋處K書挑燈夜戰，女大生回憶，隔天起床一大早，學長忽然開始抱怨很久沒有打手槍、很難受，希望她能用手幫忙保養攝護腺云云，就算被拒絕後仍不死心，一直不斷苦苦哀求她。
女大生透露，當時她轉念一想，學長如不是特別騎車來載她也不會發生車禍，不能手淫自己也有責任，最後雙方達成協議，學長用圍巾矇住眼睛，她轉身脫褲趴著背對學長，這樣兩人就可以互用生殖器磨蹭避免尷尬，怎知磨到一半忽然感覺異物入體，嚇得她不斷掙扎想抽離，最後意識到這樣只會令對方更興奮，乾脆就擺爛不動、一語不發、面無表情像死魚一樣望著遠方靜靜等學長洩慾完事。

得知被學妹控告性侵，這名大四男大生出庭時矢口否認，強調當天弄到一半他就發現氣氛怪怪的，還特別關心一下學妹怎麼了，學妹卻趴在床上發呆了好久才回神去洗澡，「她沒有同意讓我用生殖器進入她的生殖器，我也沒有這麼做，我是用手指插入的！」擔心學妹心情不好，等學妹洗完澡走出浴室後，他還拿著剪刀上前要求學妹捅他，「發生性行為後，有些人可能情緒不穩，需要發洩！」證明自己真的很關心學妹。

「他拿的是一把塑膠把柄的藍色剪刀，有點像小學生用的......。」女大生指出，當天學長明明是自知違反雙方約定，內疚才拿出剪刀一邊假裝要自殘一邊不斷道歉，她覺得很無言就頭也不回離開，返校後擔心再碰到學長，甚至怕到都休學不念了，同學也證實兩人沒有曖昧之情，雖驗傷報告指出女大生處女膜無裂傷、陰道內沒男性DNA，女大生也改口不確定是被什麼插入，但法官認為不論如何，被告利用猥褻之機性侵被害人是事實，犯後又一再狡辯、拒絕和解，依法重判3年2個月有期徒刑。

准有真西打j

所以話呢...

所以話

點解唔用手幫

驗傷報告指出女大生處女膜無裂傷、陰道內沒男性DNA，女大生也改口不確定是被什麼插入，但法官認為不論如何，被告利用猥褻之機性侵被害人是事實，犯後又一再狡辯、拒絕和解，依法重判3年2個月有期徒刑。

台灣法律真係垃圾

台妹係咪弱智

寶島

如果咁都唔中出，條女一定勁差

屌你邊套AV劇情

av

台妹弱智唔使講
但點做到唔破處
係真係用手指定太幼

神早流流整篇咁既野

真係戇鳩

點解以前中學冇咁好嘅學妹

睇到想打J...

乜都驗唔到都判3年
鬼島D恐龍法官真係

你照照鏡就知點解

一句「不論如何」仲CLS過香港殖民地法官

應該真係手指

台灣

會唔會因為台灣太多哩d案件

on9

條女啲思維十足十A片啲女角

友情素股 こすこすだけならしぶしぶOK miae-253
北川エリカ 椎名そら 篠田ゆう 波多野結衣

條丁太細

嚇得她不斷掙扎想抽離，最後意識到這樣只會令對方更興奮，乾脆就擺爛不動、一語不發、面無表情像死魚一樣望著遠方靜靜等學長洩慾完事。

台灣

嬲爆爆樣但西水直流

乜重點唔係幼稚園膠較剪咩

示意圖學妹妹正

冤案

擔心學妹心情不好，等學妹洗完澡走出浴室後，他還拿著剪刀上前要求學妹捅他...證明自己真的很關心學妹。

「他拿的是一把塑膠把柄的藍色剪刀，有點像小學生用的......。」女大生指出...

台灣真係一個將AV現實化嘅地方

屌你寫到咸故咁

記者以前一定寫甜故為生

佢地男男女女真係好落力做返日本AV既情節

屌, 真係有！

呢D撚樣正宗呃蝦條

同意比人JJ磨鮑魚 冇插入到（冇破處冇DNA) 但都告得入性侵

如果忍到唔插入，到射果下顏射

咁守諾言，應長玩長有

屌你第日又問下台妹朋友借個閪磨j唔插

害撚死個學長

女大生透露，當時她轉念一想，學長如不是特別騎車來載她也不會發生車禍，不能手淫自己也有責任。

呢啲劇情連SOD都要甘拜下風

高潮？

學長堅持當天只用手指插入

難道你地老母家姐細妹係唔情願既情況下俾人用手指插入都唔覺有係性自主受侵害

咁都告得入

一睇標題就估到係台灣

不要暗戀 去台灣

SOD素股生插入

女大生處女膜無裂傷、陰道內沒男性DNA，女大生也改口不確定是被什麼插入，但法官認為不論如何，被告利用猥褻之機性侵被害人是事實，犯後又一再狡辯、拒絕和解，依法重判3年2個月有期徒刑。

啲法官弱智？ 所以話陪審團真係好緊要

點解呆灣日日都有呢D事？係咪成個台灣都係咁淫亂架

台灣Ｄ鬼父玩曬全屋囡囡有時先坐10年

大學生

被告再以其性器官直接磨擦A 女性器官，並以其手指插入A 女之性器官而為性交行為之事實不諱，然矢口否認有何違反A 女意願之情事，辯稱: 「她沒有同意讓我的生殖器進入她的生殖器，我也沒有這麼做。我有用手指插入她的生殖器。先隔著內褲磨蹭，脫了之後，用手指插入，接著再磨蹭，這時已脫掉褲子。」云云

有問陪審團係見到被告自認都會覺得無罪

段描述好撚正呀！！！！
咁都可以諗到用性器官互磨黎代替手淫，天才！
磨磨下就會濕，一濕就跣左入去

條女嘅思考迴路九成出咗問題，打唔到咪幫佢用手囉，除褲做乜鳩嘢？只可以話佢自己接受呢個協議都夠戇鳩

有請律師一定打意外，根本插入是意外

根本正常人都開唔到囗

人地處女唔識咁多

[IENE-682] 繼妹與我約定「只有摩擦而已哦」於是相素股摩擦沒想到

ip 都唔洗check

屌

明明學妹遲早都比佢屌 點解咁心急

如果係正又pink鮑，忍到唔入唔係男人

學長如不是特別騎車來載她也不會發生車禍，不能手淫自己也有責任

呢d諗法睇咸片都覺得尷尷尬尬
夾硬黎要推進劇情或者好偏題材要是但作個藉口
點知真係有人咁諗

學長如果過到依關，下次可以長玩三穴，可惜

素股 學長真係識玩

唔係話用手指了閪咩，點解處女膜完好？

純粹無啦啦被指插 vs 同意JJ磨鮑之後被指插
咁大分別都睇唔出？

台灣處女大學生咁開放

隔住底褲唔磨得嘅 想入就入啦台仔

一定係勞資糾紛

所以咪話

條橋同呢套一樣
好明顯抄呢套

日本嘅 av 片商應該要嚟台灣取經

lm

究竟點教先可以教到個女弱智成咁

未發肓，老豆已開始教佢奉獻精神

癡線

我屋企人唔會無啦啦打開雙腿任人磨佢隻鮑

J左
利申 絲打

有啲屌左兩三個未成年都係mu三幾年
依條友咩都無做過要坐3年
真係好撚戇鳩

條仔自己認咗用手指啊

係鴇島

台妹咁易呃嫁咩

台妹真係...

學689話齋

台灣人果然感性大過理性

淫閪係唔駛問點解